「一直關注事件」既英文係咩？

Has been closely monitoring the situation

淨係識 has同the

One straight close inject event